好眼瞓呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！

返唔到屋企呀垃圾尻鐵整左成晚都未整返好

睇下我剪既動物片啦

我自己都覺得
其實貼左幾日都無咩回應，我都知做得好一般
依家慢慢睇多啲其他人既片學野慢慢進步

個channel仲剪左其他種類既片，巴打得閒可以睇下剪片係幾有滿足感